巴塞出埋d垃圾陣都lead 開8分😂😂

大陸球王 咩高美斯 仲有退左化既蘇9 老化中場 hea踢都咁 真係我去教都冠軍啦 無競爭性

曼聯曼城黎到都夠入前三

踢左咁多場失得3球

仲以為後防會係咁派膠 原來季前熱身賽FAKE9人

唔關事 個死黑鬼好穩陣 加上達子真係好勁 中場如果買到古天樂 前場單比利出返 蘇9有返8成態 真係提早封王

達屎勁到癲 加埋連保連奴都踢得起 真係吹佢唔漲

保球王入攝勁

上場打包包下半場比人攻到暈wo
條中場係垃圾的確係事實

達子勁 兩下近柱勁快救到

布斯基斯

［最衰賓周馬］賤種球迷吹水區（85）

呢個係新布斯基斯
巴狗未來防中

真心美斯好攰場場要carry

個大陸球王先屈機

無左你好好多

Gomez, rakitic, busquets, paulinho
巴塞中場成功轉型

垃圾左

Lead第二 華倫四分咋喎

美斯為左幫尼馬刷數據封鎖自己

係啊 4分唔係分黎🤣

美斯依家真係勁到痴線

真係 早兩年入球比曬蘇9同尼馬 今年解放 場場都差唔多有波入或者助攻

今年變美斯朋友隊

美斯依d先叫真球王

垃圾

保連奴呢條大陸球王竟然未退化,
記得未開季連登D人狂屌巴塞被人揾笨

咁去中超簽人返西甲豪門係好笑

C朗>>>>>>>>>>>>小花

冇紅色果個係

傻鳩標題講8分

同拜仁一樣咁強

拜仁就算啦

btw唔覺得今年既蝗疤會夠英超打

皇點會唔夠三連霸準備

華西果個係西甲
西超得兩隊，8分好合理

西超得一隊暫時

唔計呀蘇俾你燈到空門都唔識入

屌啦

美斯傷左就玩完，場場用殘美斯

唯一方法打包連加特同2和b

咁樣肯定3冠了

2和b 洗唔洗 4億

連加就不了

有咩用

兩大球王 你話呢

講真 2&幾勁的

ching又幾識波

咁睇中超真係世界級水平
迪維斯仲喺阿根廷美斯可以封王了

未差到咁 係踢少個A高 其他算正常 其實搵返羅白踢中場創造力即大大提升 搵佢打右閘根本side 尻晒

唔肯正經買個右閘

semedo咪喺 華dee唔肯出姐

蓋清有茅睇我巴

叫埋張伯倫同韋利安
英超4大尖刀

巴舒亞衣先係

場都冇得出 0存在感

巴舒阿衣
2和B 張伯倫 連加特

條鋒線勁撚到

Semedo 勁到仆街又唔用

巴舒
張伯 2和 連加

迫到美斯打防中

打後備

先拎西甲先

佢好撚勁wor蓋清

牙蓋成日掛住叫雞扮有睇波

2和b好波

中場弱左好多，但後防好穩陣，前面好彩美斯carry埋蘇9，否則真係食屎

牙蓋搵yo-yo

死雞蟲好噁心

yes

咁撚樣都叫穩陣

有黑鬼穩陣左 達子

好過上年要出煙鏟先 不過碧基真喺下滑得好勁 如果無賣巴查子就好

冬天買到個 連迪

算穩過上年好多喇，有semedo 真係差好遠

佢真喺好慘 一黎比屁馬打 之後每次出場都咁勁 華dee又唔出佢

so9 carry美斯就真啦

連登第一愛隊唔好話落後8分，落後18分都輕鬆反超

25